放舊版未砌 黑龍角 模型，有買襯手

未組 TAKARA絕版 市面罕有 魔神英雄傳2 第七星界 13 黑龍角 for HK$2,800